有打卡撚其實好可悲

可悲嘅唔係佢地唔衝
係打卡本身係由一個從眾心態衍生
好似咩黑糖珍珠奶茶打卡
當呢個社會主流嘅嘢係「抗爭」
究竟呢個城市係幾咁不堪 先令抗爭 示威 「暴動」成為主流
無論你係打卡撚 和理非 勇武義士都好
只要我地愛香港 我地都係自由閪

我地要繼續 金鐘見。

有隻極品係冇去遊行但照打卡

呢啲on撚鳩抵俾人圍屌

發夢見到612好多打卡，屌佢老母，知唔知D人點解可以係馬路企，點解佢自己可以企係現場，因為D義士係前面擋住阿，D人係咁粒打卡，係咁拍片，影相，有無尊重過D義士，個心係咁屌佢老母,但無鬧出口

唉屌 其實真心會嬲 但又同自己講槍口一致對外 發夢嗰陣望住義士拎鐵馬向前衝 再望下ig有人po相飲飲食食 好撚灰

呢啲打卡撚代義士畀人捉就好